city asso architectural studies 一問

小弟我就唔夠分直入archi year 1
Best 5得19分 想讀city asso architectural studies再駁上大學
想知道呢科好唔好 同埋大概幾多GPA先上得返大學

推

無話好不好
你入倒讀得好咪睇下degree收唔收
外國又得，再唔係轉其他degree又得

做下功課咁

唔岩既，asso出來做下TO，20幾K starting

知唔知gpa大概幾多可以升返上去

要有捱夜既覺悟，始終design科
上網睇多d人地d野

睇你有無興趣啦

買定護肝補品 yr1輕鬆過3無問題 yr2先見真章 真係有心讀花多啲時間睇多啲書 唔係到時辛苦到你唔想讀

讀得archi 預左要摺studio整模型

比人ban idea既覺悟

唔怕柒嘅可以試下珠海archi, 其實唔算好差
畢業再報master洗下底

利申：珠海讀archi bachelor, 宜家三大讀緊master

因為小弟另外有去英國讀嘅呢條後路
所以珠海degree就免了

老閪都去英國啦 city讀完考牌又麻煩 仲要唔包你一定升到yr1

利申:英國part1,2

小弟家境唔算太富裕 所以主要都係想喺香港讀

Btw 巴打讀邊間

part 1 manchester part 2唔自爆 仲讀緊

city條路一定冇咁順利 你諗你
仲未計city本身師資同課程

想知道Sheffield Foundation
Newcastle IY1
Reading Year1
巴打會點排

Push

Ching諗住係英國發展？

1516緊
香港遲啲會同支那個牌互認 應該會含得撚
另一方面英國人工低稅重物價高

Part 2 fg London 人工應該都唔錯？

30-35k左右 交三成稅 交完同香港pt 1差唔多價